熱狗係咪已經放棄戴口罩？

立法會議員視察古洞
跟進與古洞北新發展區計劃有關的申訴個案

街站

去古洞唔戴
去特殊學校就戴，代表乜

立法會議員今日（六月十九日）視察禮賢會恩慈學校，以跟進一宗有關學校改建工程的申訴個案。
議員視察了該校的操場、家政室、社工室和有蓋操場。議員亦與教職‍員交流，了解校舍空間及設施不足對學生學習的影響。
禮賢會恩慈學校為中度智障學童提供中小學教育。申訴團體促請政府當局加快該校的改建工程，以配合特殊學校推行新高中課程。
實地視察結束後，議員與政府當局的代表於立法會綜合大樓舉行個案會議，以跟進此個案。
參與是次實地視察的議員包括鄭松泰（召集人）、張超雄和葉‍建源。

不得不承認熱狗妹妹幾高質

唔合群嘅

想點

呢幾件戴口罩等清算啦

效法牙晴同仇b

去古洞唔戴
去特殊學校就戴，代表乜

真, 青山派ready

佢地都知，弱智會傳染

國師叫唔好戴

個miss

條裙有啲lace咁好撚正
如果係露趾鞋仲

一落田就唔見人

四體不勤 五穀不分

咪25

熱狗不嬲覺得自己地位高尚 點會肯落田視察

熱狗囡囡

自從有老師wallpaper,我就feel到自己唔怕武漢肺炎了

用銀離子洗手液洗手已經夠

有D室內地方/住宅冇罩唔比入

開光未？

真心

咁靚仔靚女 帶口罩嘥左

個特殊學生

最右條女幾大波，好想插落

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

做乜又改名

又話唔care議席
最撚早就係班仆街出嚟拉票

連登 私怨MODE 又黎

物管師已經冇

講事實私咩怨

我以為你講緊蟲泰好似林兆波

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

終於肯聽老屍既說話

71打到仆街
熱狗擺街站

其實張相係影緊咩
又唔影埋人樣

圖二條女

佢地行事作風好興眾人皆醉，強調自己與別不同
記得有次睇佢地facebook live講講下正經野，無啦啦話出邊啲人抄佢地講「手足」，心諗

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

long time no c

國師 香港之光

熱狗白兵之流中武肺死哂最好

熱狗有咁多女嘅？

成日仲鳩帶把撚咩
唔知以為香港係疫埠

四眼啲姬妾

好撚恐怖

熱狗成日話人睇樣投票
依家又做埋同一樣嘢

支持愛駒

咁撚多後生女做熱狗

新聞處收埋幅相唔update
我入去立法會圖片庫先搵得返

但係熱狗啲仔全部都肥撚過乜咁

香港人鳩戴口罩
武肺只係一場弱感冒 流感死得仲多人

信國師 唔驚

你gay?

熱狗同白兵屌完/笑完人黃絲，選舉就話支持抗爭運動

白兵：聽日立會打硬.jpg

狗好似唔會傳返畀人

選舉近了

又有好多呢啲食熱狗post

下？

冇針對

邪教

Jo Fung 點解可以唔帶口罩😷
平日街站職員已經無... 親身落街站都一樣

Patrick Wu 其實點解一定要人戴口罩

Kent Chiu 怕死唔好出街😀

Tom Ko
你戴住個罩都驚人唔戴罩，係你信唔過個罩定係你戴住個罩都驚？咁你係唔應該出街囉

Johnny Leung 你要戴口罩咪繼續戴囉，最好戴到落棺材添😂

Dennis Wong 有法例話一定要戴口罩？

King King Lau 無需要帶口罩

Samson Chiu 求鳩其開個新ac入蒞鳩up

Tim Tse 口罩唔係佢條褲，佢唔著褲出街你可以話佢。
個問題應該係點解要戴口罩，其實呢個問題你每日戴個口罩出街前都要問下自己。

Kent Chiu 問埋點解要著長袖恤衫，好野唔應該收收埋埋唔比人睇

Ko Cat 唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

Chui Chin Pang Justin 你唔出街，咪唔會中武漢感冒囉。

Man Sum Carl 你唔生存，就唔會中武漢肺炎😂

Eva Tam 做咩迫人帶口罩？
歪理
完

熱狗勁到武肺都唔驚